你手頭上d匯豐點樣處理？

反正都輸到仆街，當佢total loss咁放晌到，睇幾年後咩環境
現價放曬佢，用d錢入曬科技股好過

十八年後又一條好漢

留畀個孫

忘記它

留黎做證據控告𠥔豐

當佢total loss不如不問價放
入晒tsla 之後del app
幾年後我唔信會表現差過匯豐

一直都買緊，但好似同金錢搏鬥

你岩！

燒俾林奠

opportunity cost

立咗遺囑畀個孫

4千幾股，賤賣淨返d碎股，當賭錢輸左
6x蚊，34賣

Ching，我希望你係吹下水
但如果係真既，真係唔好啦，去美股，QQQ,SPY好過

留低既，都係一點心意

用今日個價計 你已經賺左8千幾蚊

我希望你用同樣既操作去買美股
好過倒錢落海

strong hold

差啲先一手

不知不覺又5連跌
算唔算係上天對廢老嘅制裁

仲差億半先追到最活躍成交第二十大既股票
加上日日跌 真係見到都心涼

發夢 見 $2x, 廢佬會點？ 靠收息過活？

等睇中環門外廢老紮營寫大字

之前牛牛開戶送1股，懶得理

一手37蚊

當散紙放左係到

止蝕賣晒啦

淨係呢一星期美股大特賣都執唔少

唔講依幾日升咁多
就算聽日納指腰斬 我斬信佢升得返
但匯豐...... 諗唔到咩原因會升

期待英國負利率

咁我個倉唔會得一隻股票

現價放曬佢，用d錢入曬 tsla, nvda, aapl tsm.
然後DEL APP.

果時51蚊入 44蚊都走晒

師兄 買股票係買未來
匯豐真係有未來咩

頂
又穿32

蝕緊2000

一隻死股 唔好幻想會升得返

廢老師

9成窮途送個1股

$36.4買 $33.4屌唔住賣左
而家輕鬆食花生

今時今日仲買港女

冇息派，慢慢穩定跌，即係大戶慢慢放廢事散戶跟

就黎跌到賣佢既手續費都cover唔到

30宇宙底

same

個陣唔識仲係到月供 揸住五六手 成符身家係匯豐
冇咗四成 忍痛切咗

利申： 九十後

真係要玩港女咪買下ATM果堆
唔好再掂D廢老股

我都係嗰陣4x止左蝕
之後轉場買支那股
好彩賺得返

買支股不如買美女啦

Ching岩
後悔緊

仲買 一間無誠信銀行 值得你投資?

3032

匯豐應該翻唔到身， 香港既國際地位愈來愈失色， 佢仲要買重企支那果邊
班大陸閪唔做外國生意既， 都用返國企銀行啦。
班高層都食屎大既

一日唔放都唔當係輸

上個月當跌錢咁現價放然後車哂落美團小米阿里老豆
而家已經執返一半
好後悔唔早幾個月就做呢件事

負資產黎
個孫屌柒你

ching高見

short call 啦

有半手。。已經冇心情理佢。。。

共存亡

想放左佢算 ..日日睇住佢仲跌緊

反正都輸到仆街，當佢total loss咁放晌到，睇幾年後咩環境

而家未total loss，放幾年咪真係total loss囉

仲放幾年真係痴撚線
到時皇后大道中1號都唔知仲係咪匯豐了

放左佢 拎D尾數請屋企人食餐好既
其餘就買小米
好快果餐飯會回到本 好快連你輸果D都回到

留比個孫

換馬轉中資

等佢下年派6蚊息

富途

琴日出完post
今日就暴跌
有理由相信樓主同一宗毒品案有關

匯控

現價90 5仔一定上番100
現價70 5仔一定上番90
現價50 5仔一定上番70
現價40 5仔一定上番50
現價30 5仔一定上番40

如果穿埋30呢？

Drop to 仙股

現價20 5仔一定上番30

咁都唔識

英國硬脫歐再插

我預廿八年

個孫諗住 fat fat
點知一睇，仆你個街匯豐黎既

跌下咁上下咪四合一囉

之前跌到$6x個陣我同事話想入，我同佢講唔識買唔好亂玩，想穩定既寧願入2800算撚數，佢個陣都同我講話睇下先

之後$5x個陣傾返佢同我講拎埋阿爸阿媽錢去咗all in，去$4x個陣我同佢講唔對路喎走咗保平安，佢仲話唔怕等收息，而家我真係同佢傾都廢撚事哂心機

最緊要識喺邊度跌低,喺第二度企返起身

幾年前岩岩出黎做野嗰人工得12k, 儲幾個月先可以買一手$80嘅匯控
溝到4手均價$70
依加唯有當自己冇買過,身家蒸發左一半

我決定放曬佢all in 美股

六連跌
完全唔識彈

留返, 老左個時可以同D 細路講"我後生個陣, 匯豐值成130蚊嫁!"

佢再做多d中國市場
個價直頭可以同中行一樣
各位rip

明智

攬住匯豐真係訓街都唔掂

留比個曾孫

Roe/a接近0 ，班管理層應該全部要炒哂去

Hsbc冇咁長命

仲有貨
50元唔識走。。。無問題
40仲唔走係咪on9

轉左做紙股拎黎打飛機

用幾萬蚊做一間百年老店嘅末代股東，唔知點解我覺得我贏左

下次會唔會宣布要供股

合股

跳左IFC未

等到10蚊再入

我老母見到4x都話想入
好彩我叫停咗佢
當啲C9都想買就知唔對路

我阿爸36蚊時打俾我叫我幫佢買
我即刻的返屋企面對面同佢講唔好

換晒實物股票入晒保險箱

中銀中國市賬率0.38
5仔現時係0.50
如果當5仔係中國嘅銀行，即係值23.4